本人鄭重勸大家咪撚update iOS11

呃咗你入嚟唔好意思，其實係想叫你哋留意返3D touch其一功能，喺edge到用力撳完開multitasking嘅功能係專登拎走咗，蘋果表示相關功能喺iPhone8嘅玻璃上面係impractical（不切實際），所以相關功能未有延續

我屌你老母，3D touch本身已經無乜用，而家仲要整走埋呢個功能

蘋果已死

唔知係咪再新啲嘅機開呢個功能係唔同，因爲我用6s，會唔會7嘅時候一早已經係有其他方法開？例如大力撳home button，但對我嚟講真係好唔方便

6s上左iOS 11